本田 san 都幾識玩

【Now Sports】隨著日本政府表示關注香港維持原來的一國兩制，球星本田圭佑於Twitter貼文向政府致歉。

日本內閣官房長官菅義偉昨日於記者會上，否認有關日本政府拒絕批評中國的傳聞，而首相安倍晉三在國會眾議院全體會議上，重申對於香港形勢深表憂慮，關注香港維持原來的一國兩制。在周日貼文批評政府的本田圭佑，昨日於Twitter轉載有關新聞，並向政府致歉：「共同社昨日報道的是假新聞，他們才是存在嚴重問題的一方。政府的各位，抱歉。」 本田於前一天在Twitter分享關於日本政府拒絕參加批評中國推行「港版國安法」的報道，質疑日本何故拒絕簽署聲明，不接受日本「犧牲香港的民主」。不過他其實亦表明不排除共同社的報道可能失實。 33歲的本田去年離開荷甲維迪斯後，於今年簽約加盟保地花高，將會效力該隊至年尾。曾效力AC米蘭的他代表日本國家隊上陣98場入37球，是首位在3屆世界盃決賽周都有波入的日本國腳。

真男人

好波